# BSA 2020 JS - mini-project Thread

## Описание
[**Thread**](git@github.com:BinaryStudioAcademy/thread-js.git) - это [SPA](https://medium.com/NeotericEU/single-page-application-vs-multiple-page-application-2591588efe58 "SPA") с готовой архитектурой и структурой, подключенным базовым стеком технологий и стартовым функционалом, предназначенный для самостоятельной практики студентов.

Тематика проекта - социальная сеть, похожая на Twitter.

Основная идея проекта -  ознакомить студентов с нашим виденьем того, как реальный проект должен выглядеть изнутри, и дать возможность самостоятельно исследовать, как устроена архитектура и структура проекта, посмотреть его возможные конфигурации, попробовать покопаться и разобраться в чужом коде.